有冇人返到公司喺自己個位會換對拖鞋嚟著

即係喺自己個位就著拖鞋/皮製涼鞋
喺公司裏面,走廊位,去pantry都係著住拖鞋

如果要見客或者開會就換返對正式皮鞋/波鞋

利申(波鞋番工,公司換皮製涼鞋)

小心臭親人

著呢啲

好通爽,應該無味

男定女？

平時頂多係落雨濕左鞋先會咁
因為間公司無人咁做 萬事起頭難

做咗十年以上算老屎忽,有幾個都係咁

咁office 啲人唔介意都幾好呀

解放腳趾計劃

細公司, 返左十年都係換拖鞋,
唔著拖鞋, 焗隻腳成日一定臭到仆街
不過襪唔會除

仲有,係全日有着襪+涼鞋的

好似咁樣加對灰襪

上過去人地公司
入office叫我換拖鞋 /穿個鞋套
見啲員工個個都著拖鞋

日本公司興著拖鞋

咩公司

建興

會換埋睡衣，身心舒暢先做到野架麻
返工依然西裝皮鞋